[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(31)垃圾驚無人玩

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

裝備推介(日版):

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):
[img]
[/img]
暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

唔撚怪得成粒鐘都無人講野

垃圾關冇紫料仲要刷40次

當刷金磁雷

其實大家隊野點放去打伯爵自爆
定由鳩得佢自爆囉A勝算

見1+1自律唔太穩

打快D好過啦仲等自爆

原來開左新post

6艦出擊打極都仲有1萬油

留名

留名
打完3次HARD就offline

點解要1+1 好等油用咩

果枝雷好似好垃圾喎

有冇人試過入到係關入面啲艦唔開炮 又唔倒數時間
剩係見到啲艦游嚟游去

11章洗唔洗咁快 屌你我堆DD得綾波可以直接升上110
你出埋華盛頓先唔好

lock死一隻T0戰列

lm

華盛頓真係死都唔出

都係比標槍用

金5連先係垃圾
金4連有用

即刻升一升先

如果真係改果3隻立繪,幾耐都等

咁鬼快11 有無咩船打11好用
拎黎派下1200油升定d lv

最上改用金5連會唔會好D?
1次過5下

CD慢到死, 用5連彩雷啦

聽聞因爲美系大7畫得太柒

個畫師又太串搞到同運營關系唔好

令到日服到而家都無華盛頓活動

冇彩雷就用533 金5連磁係垃圾

係咪大陸雞果個畫師
咁要唔要都擺

改返個字先

美系大7係邊張

堅唔掂
其實DOY已經係下限

揀艦果到係唔係順咗

棄驚

beta服buff左部分船同nerf東煌個on9三隻船 同埋開始改航母 首先係加飛機血

以下簡體懶得轉喇用手機 nga條友大概計d調整有咩影響

1.獒(高雄)
&#8226;提高了[全弹发射]的弹幕伤害

影响：因为高雄级的全弹占比很低····就算buff一倍也没什么本质变化

2.犬(爱宕)
&#8226;[纵火狂魔]技能调整
调整前(lv.10)：高爆弹武器造成起火概率提高12.0%，起火伤害提高50.0%
调整后(lv.10)：高爆弹武器伤害提高15.0%，造成起火概率提高12.0%，起火伤害提高50.0%
&#8226;提高了[全弹发射]的弹幕伤害

影响：使用203试做型得到15%增伤后， 爱宕输出还是没超过高雄，缩短了差距

3.犮(摩耶)
&#8226;主炮效率提升至125%
&#8226;[万夜&#8226;忉利天]技能调整
调整前(lv.10)：自身装填值提高25.0%，每次使用鱼雷时有30.0%的概率再次发射一轮
调整后(lv.10)：自身装填值提高35.0%，每次使用鱼雷时有30.0%的概率再次发射一轮
&#8226;提高了[全弹发射]的弹幕伤害

影响：提高一点伤害，基本没啥变动，从比波特兰低变成比波特兰高一点，比德意志依旧低一点，比高雄爱宕就低的更多了

4.北卡罗来纳
&#8226;将原有技能[南北双雄]，调整为新技能[防空火力](原有技能等级将被保留至新技能等级)
调整前(lv.10)[南北双雄]：与南达科他处于同一队伍时，自身炮击提高20.0%，南达科他受到伤害降低10.0%
调整后(lv.10)[防空火力]：出击时，自身炮击提高，提高量相当于防空值的30.0%

影响：伤害期望超过了华盛顿，加上北卡抬手是第一档的，虽然进不到T0但是T1看来也没问题了

5.蒙彼利埃
&#8226;副炮武器效率提升至75%
&#8226;[所罗门的传说]技能调整
调整前(lv.10)：每20秒，有60.0%的概率发动，我方巡洋舰的受到的伤害降低15.0%，炮击、命中提升15.0%，持续8秒
调整后(lv.10)：每20秒，有60.0%的概率发动，我方巡洋舰炮击、命中提升25.0%，受到攻击时，受到伤害降低15.0%，持续8秒

影响：虽然乍一看提升不多，但是一点点加起来，现在蒙彼利埃变成轻巡输出第二了(超过了阿贾克斯，仅次于神通)技能buff总算不至于比炮术指挥烂

6.鹬(翔鹤)
&#8226;调整了突破后增加的舰载机种类

影响：估计变成和瑞鹤一样，不会有质变

7.椿(夕立)
&#8226;[专属弹幕-椿]中增加了鱼雷

影响：假定是雪风的那种弹幕雷，那么伤害期望会超过标枪不少(当然，是对比没buff弹幕的旧标枪)

8.谢菲尔德
&#8226;提高了基础雷击值
&#8226;[闪耀的谢菲]
调整前(lv.10)：出击时，耐久低于自身的己方舰艇，有8.0%概率使受到的伤害减少30.0%(战斗中受伤导致的血量变化不会触发该技能)
调整后(lv.10)：出击时，耐久低于自身的己方舰艇，受到攻击时，有30.0%概率使受到的伤害减少50.0%(战斗中受伤导致的血量变化不会触发该技能)

影响：对于驱逐和部分轻巡来说等于获得15%减伤，是相当可观的生存拐(轻巡果真是越来越辅助)

9.标枪
&#8226;略微提高了改造后[强袭模式&#8226;EX]的弹幕伤害

影响：因为调整的是弹幕····大概提升一小节让其不被poi超过

10.平海
&#8226;装甲类型调整为轻型装甲(包括改造后)
11.宁海
&#8226;装甲类型调整为轻型装甲(包括改造后)
12.逸仙
&#8226;装甲类型调整为轻型装甲

影响：相当于少了约20%减伤，生存少一大截，宁海从2.0欧根肉度变成1.6欧根肉度
不过因为中甲等于20%只是我计算用的，具体影响倒未必这样，失去了对通常弹高爆弹的减伤，得到的是对鱼雷航弹的免伤

而加海事局冇左可以去邊度睇?

暫時換左位

冇練廚船 唔洗比人nerf

夕立打少波魚雷真係好蝕
依家拎得返出黎用

雙海逸仙既時代就完

其實都仲係好屈機 但我都唔鍾意呢隊蝗國自己打飛機ge產物

其實雙海逸仙高投資高回報
Nerf太多比人屌死
3隻8個技要升

造極都唔出雙海

但成班大陸仔屌0破雙海已完

華盛頓北卡ok啦又有木shiyo加持班日本仔幾鍾意佢

大七真係可以收埋
不如南達個畫師畫埋姊妹艦阿拉巴馬印第安那麻薩諸塞頂佢三個啦
同埋都出法國陣
可以順便出個麻薩諸塞vs讓巴爾迷你活動補下法驅巡

雙海 改滿 但未升曬技 係咪改版後可以收佢皮？

未
重係強

加飛機血有用咩
只會令pve防空更煩?

3D5上神檯

北卡變左神檯

加 血唔會影響到pve
起碼佢開始改下航母先

加血包唔包括推圖既敵方飛機先，如果buff埋等於防空要求高左

曲線增加3D5強度

btw海事局wiki死左更加無心機玩

原來有臨時backup

飛機四倍血 演習玩到了 希望下次改埋炸海問題

一航戰又翻生
混凝土飛機時代黎緊

其實係企業 一航自己太脆 仲要比貝爺玩死

近排都砌左隊演習for fun

改到唔好追住D自爆炸就夠

隱任點開?

有冇人知SP3 玩咩 打極都係拎A

清自爆

唔係隻boss自爆前打爆佢咩?

唔知

打到殘血會倒數自爆 一自爆就A

10-1 兩個大佬好難打 爆炸船好煩呀

用空母連王連自爆船一齊炸

有冇陣營介紹....？

求其光輝女王企業都得啦
前排就有咁大力揀咁大力爆落傻王度

邪教:搵隻唔係厭戰既戰列裝克爹炮+10放中間

其實呢隻係唔係得抽先攞到

造/打60場S3

有保底

60場⋯⋯⋯⋯⋯而家進度係1/60

打完hard已經到左極限

得閒掛機打

重巡, 不了

收集廚

打完買skin之後放置

原來要60場咁多
仲以為4格都係10場

一日廿抽最後一日唔出先打都唔遲

5 小時前

非洲唔會有，信我

頭先第2到睇到
韓服+7 只係要18? 日服要27?

日服用多1.5倍

想玩邊到買隻新手帳 驚追唔到

更新後nox係咪開唔到
hey驚了

no need 冇野需要你追

新SERVER大多數都係新AC, 整體進度唔會差太多

就算係舊SERVER 都唔需要買AC..

舊SERVER入到咩?

根本唔刷求其搵隻起手
兩個月內正常都會齊野

之前試過手多開個新acc玩
一個星期求其抽都有曬企業胡德以d T0艦

而且以半個月應該都係養生期，新手而家可以升定艦等新event

用晒魔方同石靜係抽到隻高雄好灰

好唔諗住刷首抽 拿拿林開波升艦儲資源等下次活動好過

求其幾隻其實都可以打到 7圖8圖 後期食裝多

三十抽得高雄同愛X

石如果你唔課金既唔好用黎買膠，開位/買戒指就得
同埋唔洗灰，SSR係勁，但最常用係堆R同SR

其實兩隻重巡唔太岩新手用
但無所謂，慢慢玩就得
唔洗急住刷，每日一兩造小型艦，一個星期到應該夠基本隊打

金船就勁咩?
好多廢金

唔計3D5之外
金船有邊架垃圾

淨係主角3部改造都夠你打天下

舊t0個堆遲早都有得換，點都夠力打好多
係堆ev艦你未有

真 我陸服等佢復刻北宅等到頸都長

北宅大event應該唔會咁快喇

我見有得換企業 要唔要換

換
一隻就夠，之後靠金布里升

依家入坑都幾慘
冇約克冇鐵必制

北宅真係好撚柒好用 後排單拖 前排 一重巡 一dd
打到人不要不要咁

慘還慘
但冇公爵冇北宅其實又唔係推唔到event

重巡個堆

高雄型三架其實幾好打po
只係大家鎖重巡第一反應就係隊隻波特紫落去姐

落都係落高雄 其他兩架冇乜用
但係入完唔會打快左 油又燒多左
後排入多隻用黎清場好過入重巡

我冇練波特蘭
鎖重巡既話我會放隻1lv白皮

愛宕同摩耶其實真係叫用到下
12油打落去其實叫ok

3架野火力夠高同埋係雷巡 夠高攻
但係高雄有招重點射擊 要用都用佢先

不過重巡支炮會射到錯哂位 又唔夠後排高攻
我入隻突擊者成個場清哂好過

新手All in 輕型池將三隻魔法船抽到手咪得囉

新手其實應該All in前排多過後排
反正送獨角獸

其實以前未出個堆ev艦又咪咁打
基本上你肯長玩，堆艦遲早都有
我當時打ev又咪3加3咁打

岩呀 呢隻驚新手輕鬆玩返兩個月左右就齊艦
之後儲石等ev all in就ok
玩落就會覺得佛心到你唔信

可唔可以幫手砌下陣 3-1就卡關

貼下你有咩艦

你以個練度打唔到好正常
落2-3打到平均30lv先去3-1

我既話放2隊
1隊
獨角獸+羅尼德
拉菲+綾波+波特紫

2隊
厭戰+大黃蜂
高雄+愛丁堡+弗萊徹

你番2章升下級先 呢隻game等級差補正好高
去2-3撈多隻大7同祥鳳先 40番黎撈3-2搞一架sb2c拎黎炸3-4 之後4章撈海媽克爹

同埋開箱
白色同藍色都唔好就咁開，5個箱可以合成一次
上到紫箱先好開

紫同金箱就見1開1先喇，有紫/金武差好遠

同埋賣左Northampton級果3架重巡喇
真係無撚用
換18章好過

2-3、3-2、3-4
以三關你會留係度幾耐下
尤其3-2、3-4
3-2有127炮同SB2C
3-4有一航戰+維修箱

睇黎係超中意重巡的朋友
加油.....

我都唔想 個天係要咁玩我

一開110lv翻曬生 高雄最上個堆又肉又坦
歐根已經去到有奶就無可能沉ge程度

呢隊野有幾隻藍船係咪正常

又高傷又坦至o岩

係
R都好多勁艦

21小時前

等更新

一日打一次sp3已經極限

挑戰人體極限！打多場！唔駛幫我call白車

今 日打左25次 邊睇GGO邊打

出完之後打都無打

目前進度3/60

依家抽係咪全部抽重型艦定係特性

想要咩咪抽咩

無欲無求咩都冇做

個個都抽齊哂啦

仲差30幾場S3

想賭graf spee

6/60
頭先抽左廿飛都唔中，但又唔想肝，

仆街打到一半sp3 比我抽中左
可以收山了

其實刷60場S3其實唔太難
始終道中可以1+2低耗
6油場輕鬆打

問題唔係夠唔夠油

成個場好q大出船位又散
成日向左走向右走
就算易打要打60場都係折磨

成幾個月冇玩
見到出graf spee就想賭返隻
開哂郵件拎哂佢送嗰d資去賭都唔出

買左9個紙箱打地鼠

剛剛先睇到有新家具

幾時更新架

好彩巴打提一提

見佢剩28日
應該2，3日前

就執 (好似係)

6分鐘刷一場
睇住片刷 打打下就60場

60場

最後刷左幾隻100好感

3日刷夠40場應該可以申請入健力士

刷最上 雪風好感靠依穫

放棄左

當打60鋪係長少少嘅建造
留膠等19號賭cleveland姊妹

上次雪風賭到無膠
而家先回返70粒

吹喇叭

HEA到連每日4個長委託都唔出黎

打完sp3 60場
應該hea到下次活動

今日見3個大油任，唯有夜訓少少清埋佢

有冇d 老婆配裝備係最好用 既分析既網介紹下？

直接係度問啦

打完60場SP3
個金魚雷圖14/15

34/60

幾時完

仲有聽日不過唔想打

最衰set唔到打60次

又唔想晒膠 唯有死死地氣咁打

係愛!

54/60

我見到終點了

方舟同aurora滿技 兩日肝埋最上同明石既91萬經
哥倫比亞我黎啦

仲有廿萬!

9/10

有冇咁誇
邊追番邊刷就唔經唔覺打完60場

我有強迫症一定要解到日任個拎油錢任
一爆上限就洗左佢

成個月冇拎過 同埋冇咩地方使錢

囤裝備箱

想要多支127

咁多技能書

咁多膠

淨係改造升裝已經洗哂D錢

好講大講堂升完，而家錢輕鬆好多

尋晚一路睇人直播打機一路刷左30場

今朝入最後直路

而家卡住左係3-1度
第二艦隊唔夠力

有冇人有強度表俾呢位巴打跟住升下

去2-4練下等先囉
呢D艦唔會過唔到3-1既

3-1唔夠力既永遠答案
落2-3升下lv先
起碼30-40lv先上去

打唔羸->刷返前面關卡/提升裝備->BOOM!Easy!

3、4章卡既主因都係九成都係唔夠裝/練度不足
所以先叫農多d 3-2、3-4

同埋拎返起D重巡先

之前打2-4真係打到我PK

布丁同高雄我覺得照用都ok

⑤夕立

・全弾発射スキルに魚雷攻撃を追加しました

POI

⑧平海（平海改）の装甲を「軽装甲」へ変更

⑨寧海（寧海改）の装甲を「軽装甲」へ変更

⑩逸仙の装甲を「軽装甲」へ変更

係唔係應該19號更新之前打埋第十章

其實分別唔大
只係唔洗裝魚雷板裝滅火筒
而加雙海+逸仙係玩迴避

我打10章時都冇用過佢地

教我打10章

アズールレーン公式

【認知覚醒システム】
次回メンテナンス終了後、新システム「認知覚醒」が登場！

様々な方法で入手できる「メンタルユニット」を消費し、レベル上限を引き上げて、味方の戦力をさらに強化しよう！

※現在貯まってる「余剰経験値」は、レベル上限開放後にレベル上げに使用されます！

其實輕甲重勁左
尤其10章魚雷勁

想當年係用光輝放滿Me + 維修箱 淨係用黎開盾

我都無
因為果時未練好

而家練好等11章

我發覺最易刷係扮工時間，差10場

我堆6隻手動打算
反正6隻出足其實打唔到好多場

個陣都未出改造
(好似係

一月出個時好似未有安全海域都照全清

我隊野都係3月先升爆曬

有咩所謂
有神通未得

B勝10場
之後皇家隊auto刷

10章係唔係改難左?

9-4都未打 有咩要注意

等級壓制

就出lv110
唔急啦

差9-2 1隻藍皮DD先撈哂掉落限定
唔知出11章之前趕唔趕得切

如果唔撈哂船先去下一章

個心會好唔舒服

個陣撈左神通先返去前面撈返未出個D

想11章出之前打咁d

我返去撈滅火器

19號 出到110lv
到時壓第十章打

77級刷到而家89級都仲未見到尼古拉斯
早已看破紅塵 撈角色呢家野千祈唔好有強迫症

玩左咁耐都係推到7圖
懶到仆街

不嬲撈角色係副產品
紫料先係目標

核心數據其實有咩係必換
381就換咗
另外果枝有冇用

見人講203有d用
但我零願等黑白彈出

更新無人講

唔覺難左

我用鐵血打道中，另一隊打王

睦月改

我冇神通

我未拎神通之前隊王隊係Standard皇家艦隊，最緊要都係帶夠滅人筒

打王隊

我兩隊打 自動 卡左係10-1

打王個隊 前後6隻都裝？

全部裝哂

點卡法？過唔到王定道中成日大破？就咁睇人腳，道中隊好似保護不足

冇鐵必制? 道中自爆都撞死你啦
前排太奇怪, 唔係全巡就全驅

終於60場

用左100粒膠整左出黎
10/60場

佢王隊應該無問題，係道中嗰隊死啫

道中隊 10-1 過到
過唔到 10-1 王

用大7頂住先

不死鳥去打王所以道中冇人用

你唔覺得全驅好可愛咩

女王裝克爹炮+10試試?
前排死定後排死?B勝都照打啦

試下女王副炮用克爹炮

我只係覺得你咁砌, 一隊得一個半個buff, 各自為政

係都標槍放頭位啦

唔要可愛既全驅
既 10-1 打王可以點砌

前死定後死
定下面先係打王 ?

全驅可愛隊 打道中

女王隊 打王

有無升好左嘅雪風？有就拎佢入王隊啦

都係未問到衰乜野

可能係衰無帶滅火筒

佢好似話全帶
應該衰Auto

我全清10圖都係用3個滅火桶 唔使全帶掛

分析問題:

首先了解1.邊隻會死/2/唔夠時間?
1.:加強保護/用邪教
2.:再睇輸出表咩人最少輸出搞搞佢

好似係

後排拎走光輝換厭戰？10-1 串自爆船唔人手擋就只有靠後排戰艦自保。前排入一隻曙光女神幫手射下自爆仔

個時手動我好似用前排去撞9佢地

其實最重要係旗艦帶，因為對面啲戰艦會集火旗艦，然後勝利女神個設定係擺明叫你拎去做打10圖嘅旗艦

塞北宅山城入去自己打自爆 前排放波波波改同AURORA再加隻舉膠膠超狗

9UP ONLY未試過

手動梗係用前排去擋，易打好多

北宅滿技已經可以唔使怕嗰堆自爆船，舉高高換雪風會好啲

衰依隊打王 爆前排
我幫女王裝滅火筒only

11圖塔爺打boss都仲有七成血既時代仲要用舉高高

拎走鳳凰 or 克爹 換舉高高啦

如果後排換左戰艦 就會成日射唔中10-1 Boss個兩條女

高高係咩？

厭戰裝406實射得爆，放心

This

高高打王會唔會太少血

無敵喎

中彈時10%機會發動，我方前衛10秒無敵

不過拎走前排會唔會冇輸出
btw點解會係前排死?光輝發揮唔到作用?

我有一次帶佢打過 中左自爆ship好快死左

無練過？你練左咩艦

裝備全+10?有維修?

有100lv 岩岩結婚
我練左依d

光輝走, 入Unicorn點睇?

有鐵必制

冇維修 裝備得8/9

試下女王光輝獨角
貝爺ajax標槍
過唔到似係裝冇加10

冇維修唔洗諗啦
返去3-4刷

點解會咁，我嗰隻裝備比你差都無問題

用錯晒怪裝?

咁樣啦你

我人品差

Auto

all +12% ??

結婚只係由愛的100好感 6%->婚滿200好感 12%即大約多6%

啲裝備大概係咁

女王4連大炮係為左調速?

係，本身用嚟打演習，我懶無轉返406

我試下先

其實過關手動打咪算，未打到變安全海域之前，Auto真心難

依隊 道中 可以點執？

最下面個邊 未升過招技

10-1王係難既
果陣頭幾次手動打都死人a勝

3驅留返用黎打王啦 兩隻輕甲王
道中用大炮同輕巡

夠打就唔使執住啦

10-2 相比之下簡單好多，之後10-3又係另一個地獄

建議道中
明石 胡德 祥鳳
鳳凰城+求其兩隻

王
女王光輝獨角
貝爺標槍克狗

一啖砂糖一啖屎

10-4 反而無10-3咁難打，我刷完神通先返轉頭刷10-3

升LV 105/ 110 要用精片 有排升

看過了

唔想俾FBI拉，都係唔好講咁多啦

I mean 呢張圖啫

想結婚

咩黎

傳緊係霧島

似係, 同南達科他互轟過嘅係霧島

戰巡-(改造)>戰列?

起碼要出哂金鋼4型先出改造啦

上次隻比叡升都未升過

升定無壞，好明顯留左技能位俾佢出改

個po無活動都推到咁多版

頭先研究Auto 10-1 討論左幾版

好似都幾個月冇人問過點砌隊

出左11圖應該會多返啲討論

未必

鹹魚唔係塞滿12隻船無腦AUTO就係放置到夠打先打
夠推到11圖既都唔會問人點打

所以先話隻GAME冇野好傾

幫我過埋10-1/2/3/4 自先啦

10同11章唔係塞滿12隻船就可以無腦AUTO過

都要你肯手動打王先幫到你架

裝都未+10點樣頂住危險海域AUTO隻王啊

等睇三笠比叡霧島隊

我努力升緊裝嫁啦

AUTO唔到咪唔打囉 又唔急<<< 鹹魚心態
所以係冇討論價值

以你嘅手牌，你肯手動打，一日就清哂10圖

求砌隊過MAP 11!!!

我會刷齊哂前面堆船同金裝儲紫料先返去推10圖

升到110布利

我推10圖果時都無咁多金裝

有406就得 (好似係

金布利勁D

金
喎
!

艦隊嘅救世主

刷哂12隻 110 auto應該可以輾過

揀邊12隻就係問題

天
元
突
破

其實係咪10圖開始都要上12隻

刷到安全海域之後唔洗

唔一定 不過上齊12隻輕鬆推

手動可以唔使

今晚收工先研究下佢

油就是但啦 好耐都未試過少過2萬油

見過手動1+1打10-4

用晒核心買心智單元應該夠整兩隊105
但係又想儲住等埋5月line up有冇白彈

60/60

然而什麼都沒有發生

果D晶片多多都唔夠用啦
留黎換裝好過

影分身同巨大化

手動10-4 最盡都係2+2
1+1真係唔識打

可以手動神迴避，乜關都1+1，自問無咁勁

但同時要夠輸出打S

應該SL左好多次先拍到

北宅+雙彩雷綾波

應該係，A應該唔難，S就難好多，要下下出回心

出左一個月已經超多晶片多出黎
你缺ge只會係經驗 每日都比200你

見過企業貝爺/北宅綾波

估唔到係晶片有多

但係稔起成個倉要升幾排100到110就想死

我有成63隻Lv100

而加D經可以儲定先
100 > 110 要106萬經

等下年4月1日天青車道開無雙

10-2 12隻 一齊上 比10-1 易
我信心番黎

10-3 > 10-1 > 10-4 > 10-2
你打贏左四天王入面最弱果個

川內幾正
點解d日本艦多數都咁好J

10-3 Auto 好快會俾彈幕+水雷送返出去

10-4 仲易過 10-1

10-1兩隻王血總和應該多過一隻神通

我仲未抽到 平海 呀

有逸仙 雙海2隻都冇先慘

係咁出改造 如果唔係一開始玩既人都無咩可能追哂圖鑑永遠96%

個pool 甘大 好難42mins.....

真心難，艦可以就齊哂，但改造圖唔係話有就有

10-3 要點組好？

我用依隊 道中有時都死

打王隊 是咁的

草咁多蘿莉好危險嫁

王隊用貝克小天鵝
要插魚雷板 後排插獨角獸放滅火筒

咩死 點死 講清楚d

似係單明石唔夠補

10圖你未安全區域就唔好連打3星主力 咩隊都有機會爆炸 旗艦必帶滅火器
前排都係

見到條友安全海域 華盛頓 獨角獸 威奇塔3船自律打道中

就咁望落好似打緊10圖難度咁

送霧島
佛心營運

忍者

前面條女 咁勁既.....

終於完左40場金圖

【艦船紹介】
巡洋戦艦・霧島
のちに「鉄底海峡」と呼ばれた海域で、戦艦同士による砲撃戦を行った金剛型の末っ子。 爽やかで面倒見が良く、あまりにも「友達力」が高いため、とある姉から覆面するようにと言われるが…？
4/19メンテナンス後、ゲームにログインすると入手可能！

原來今日霧島下水日

屌 打咗十幾次
終於成功清晒每日素材果啲魚雷艦

呢種用立繪改返黎既LIVE2D好睇過而家GAME入面個D咁

怪怪地 不過可以接受

更新後有HARD 7章 , 而家唔好清Hard住

我自動MODE 死 轉番手動打暫時安全

自動mode我尋晚咁樣組過10-3：
道中：
胡德、獨角、祥鳳改（全部維修箱+滅火）
波特蘭改、命運女神、貝爾法斯特（全部滅火，波特蘭+徽章，貝爾+雷達，命運+維修箱）
次次都係6戰，未試過有船死，不過要係後排旗艦殘血個陣換位

boss：
光輝、企業、北宅旗艦（油壓x2/彈鏈x2）
單海、逸仙、雪風（維修箱+魚雷板/滅火）
次次都淨係打boss，前排無事、後排死0-2都試過，不過死親都係光輝或者企業，北宅未試過低過半血。

我打到變安全海域先開自動，安全左就唔使煩點砌

日文 認知 認識有咩分別

打到佛誕都未夠金圖改雙海

技能２：照明弾
戦闘開始10秒後と20秒毎に20.0%(40.0%)で10秒間、
効果範囲内にいる敵の回避率を25%ダウンさせ
る照明弾を使用する。同じスキルの効果は重複しない。
（照明弾は一番近い敵へ優先して発射する）

技能１：烈光輝く主力艦
自身の戦艦へのダメージが5%(15%)アップ。
自身の主砲攻撃時30.0%(60.0%)で発動、特殊弾幕（三式弾）を発動する。

川内霧島兩招都好微妙

三式弾

用愛發電 不買不是人

如果佢擴散之後每粒彈都有50%傷害，咁招技已經可以上神枱

防空神技

20x64發 愈黎愈覺得個散布範圍會
加強版煙花彈

子彈傷害為20
比D爆風範圍啦好嘛?

認知係客觀，姐係你人點feel到外間事物
其實講到尾好機械化
如果套落去未解隻艦對外間反應好左，好打左

認識係主觀，點明白一樣野
係講緊思考上既野
如果套落去未解隻艦未爆lv，更知認識自己

BTW，唔認真查下真係唔知分別
個情況同新月一樣，簡體字同日文翻譯問題

新月JP CV無限期

其實新月jp個名有乜問題

英國有架crescent，翻返未又係叫新月

呢樣我知,但日本營運好似次次都讀錯新月jp個名

但川內無加血，真係脆到喊

入得 gogogo

個日任以為好難，點知凌波一下魚雷炸落去完左

好似冇新建造

11-1 boss雙dd有方舟可以自律打

玩到咩?

囉認知果個po

200行血 嚇死人

我都以為好難
但貼面雷一炸就完左

認知突破係咪優先突重巡好啲？

突重巡之後你又唔用既
突黎做咩？

打11圖 優先波特蘭改+1隻旗艦戰列

雷擊咁易刷，唔知另外兩關有咩存在價值

隻北宅一改直升105

100升110都只係要106萬經

300萬應該夠100到120

雷擊隊最高要求
冇滿技神通凌波、冇彩棍鬼可以咁快咩

第一次 好難打 FAIL

第一隻 好難打 FAIL

凌波標槍已經秒

冇技冇裝上夠3雷驅/雷巡
3野雷點都夠 5秒內完場

聽日試下用弱雞雷巡試下先
唔落神通凌波標槍以D雷擊隊

唔夠 要350萬

11-1暫時仲可以12船auto打

11-2 boss 妙高 同8-4打法一樣

點排法？

第一隊道中 全部有裝滅火筒
第二隊Boss

歐洲人係我！

走喇屌你

咁耐無入黎做咩多左個生面口既人係度曬

原來係未裝滅火筒

造船容易撈船難

非常同意...

造唔到42mins

我造嘅艦差谷風同吹雪

原來今日更新冇新pool架 又可以做完日任放置

上次活動隻德國艦打左40次都唔出
把幾火抽晒70石,今朝收禮物終於都中

我打哂60場

咁岩撞正少女前線肝槍同brown dust活動,我想肝個時已經係尋日既事

J太多囡傷肝腎㗎

少前出大老婆416專武唔肝唔得,反而我都係Hea肝雷電同MP7
係估唔到艦b既德國艦咁難肝

佢無預你一日肝完，你每日打幾場就攞到

要陪老婆冇時間
所以下次都係每日打D每日打D,唔一次過肝晒

每日打啲就拎齊哂啲嘢係艦B嘅特色，都唔使點肝嘅

所以我到而家都未出到赤城

覺醒邊隻好

慢慢啦，總有一日會出嘅

岩岩開始玩?
我隻赤城放左入雪櫃

3-4重點係維修工具

新手宜家儲膠定繼續抽好

你唔齊基本艦未抽
反正而家養生期黎

D覺醒料得日任有?
要好撚多黎升

我見委託好似都有

係

同埋用核心數據換
35換100

過多10日就唔會咁講
核心每個月有得換1000 支線3星又送 活動個d又送 每日再200大把 所以鍾意升乜就升乜

點為之齊可唔可以幫我睇下

點解更新唔到

姐係限定以外既野抽齊

神通 一定要打到S先跌到?

有冇人試左poi勁左幾多?

no!

A勝隨機少一樣獎勵, B勝隨機少兩樣獎勵

裝76 / 120
連中重甲都打埋

彈幕噴多4粒魚雷，中哂有平時一粒手動雷嘅傷（目測）
我係76邪教徒

輸出僅此於主角3人組

拉菲係咪打唔到輕甲以外?

大船等魚雷等彈幕 主角都係咁架啦

Poi彈幕我記得打咩甲都一樣傷, 咁OK左好多喎

單海逸仙aurora 真係無腦打王

冇大型活動都唔知點儲經

雙海 會唔會有特別up 好難42mins

雪風+謝菲爾德又幾坦

痴線中左BUG
成隊綠臉突然變哂橙臉 仲扣左十幾好感度

課室好危險

隻歐若拉未練好
打11-3幾慘

雪風 哥倫比亞 命運女神
前面三隻已經坦 加後排23%減傷 旗艦48%

歐若拉點出 ?

不嬲都造到 前題係要歐洲人

扶多d阿婆過馬路

課一Pack去抽輕型池
你仲有機會中埋東煌魔法船

1 pack都唔夠講必中
SR輕巡真係多到喊

日日抽一下遲早中 已經3隻

坐多D關愛座

你地會唔會用晶片換覺醒個粒野?

除非你真係一定要5月前撈完11圖 如果唔係就咪換

1500 魚雷 好貴

咁我個名咪唔得

物極必反 推多幾次就得

逸仙出過4 5隻
雙海一隻都冇

之前唔係各送一隻咩 ?
定係我記錯

好似冇
鳳翔就送過

第一次紅染前開始玩
邊有送過

咁應該係我發夢喇

係咪得我未打11章?
升邊隻上110級先?

就黎換到第3支棒棒比神通!

3個裝備

鐵必制幾好

而家先打緊10章

之前果兩支插住左0波嘛

fbi

個pool愈黎愈大 愈難抽

跟中國版就有金棍，真係等下黑白彈算

想要818

每日打HARD都懶

出左第7章hard 每場多左2粒

而家有2000 data未用過
彩雷有2支仲洗唔洗換
之前好似見人話換381先

381已換 然後就換多支棒棒

彩雷要咁多做咩，換381啦

381都唔換我諗唔到有乜好換

381都係換一枝俾胡德？

我都未 仲打緊10

唔用雙海又未升哂110
auto王S唔到

11唔急打

beta有送

有110之後三幻神射爆曬

炮巡又勁返？

11-4 手動空襲消魚雷之後都幾易打

赤賀?

冇升赤賀 用左大E 方舟

其實自律不嬲都係炮巡勁

第三隻落大炮定獨角獸

落左公爵
前排單海+逸仙+歐若拉 都頂得住

兩萬油燒完仲未見到哥倫比亞

痴線
淨係推圖都出左哥倫比亞同川內

我自己掩護自己 走先

出左都唔好出聲住，過左排等氣溫下降左先講嘛。

利申：一隻都無

主線就唔急既
活動就煩D囉

雪風+命運改打道中真係幾穩

玩笠拉棄爛B啦!!!

11圖一張都未推 no急

傻閪先玩LL

LL垃圾廢萌

你地識條鐵 不知幾打耳

爛B技窮就執!

睇我射死你

笠拉邪教不了
玩開班尖

合作

唔是咁樣下話 雖然班尖有hego同tomoyo

終於出改(空母)?

最多半改

又要練多隻
睇黎要刷定先?

我有玩班尖，不過我係一隻非洲酋長

我課左8pack都冇隻限yukina dllm

非酋表示你眼見到依隊價值12pack

diu你打boss威奇塔仲高輸出過北宅

boss隊你地點放

好似成日唔夠輸出咁

正常喎, 唔死的話
but now有最上改

兩隻都110爆好感 威奇塔而家頂裝有3800血 88機動 同克爹差唔多生存了
最上我擺係日本隊

多d命中裝 唔係成日miss

有冇得睇下你果兩隊點放

仲打緊11-1

beta服 安全海域黎 我係用黃金艦隊 因為要儲定經 boss係用獨角獸北宅(白彈 sg雷達)方舟 魚雷機用818 海倫娜歐若拉(魚雷板 維修箱)威奇塔(小海哩 sg雷達) 通常北宅射緊第二次主砲就打完 北宅海倫娜威奇塔110

未安全海域個陣我係用歐根替威奇塔 慢40秒到

咁都係慢慢磨到安全先搞

冇aurora 用胡德開荒咁堅

6隻聯動船

auto刷?

然後裝甲騎兵個合作乜風都冇

邊有咁快

ys 手動的話三笠日向山城改 最上神通綾波仲快

刷咩關儲經最好?

害羞

我都係胡德開荒
aurora而家先93lv

而且無油又唔想開信箱

有生放送

有無人睇緊

做緊野睇唔到

法國船

華盛頓RIP \|/

下星期開始
RIP埋魔方

新船全部任務送 良心game

對奶就跌出黎

點知個任要人抽300抽

6船全送
就算全廢都要講幾佛心

良心game唔會咁

呢堆船入面有冇金

不過講到個任會難打 希望唔洗全隊110先夠

呢個比例 骨架

11-4係咪一定要有歐若拉/方舟先可以自律S勝

唔會300抽，但會叫你打60場

佛到有啲驚隻驚就執

賣Skin不知幾好搵

滿技雪風好頂得

除咗最尾1血
根本可以當做增加25%miss機率

你指安全海域定？
安全海域上aurora都係快10幾秒
日服冇818方舟既減速可以令雙大炮準確1-2波秒王好重要

合作船好似要用新系統黎做

重櫻 可以點組？

三笠

11-3
boss 關前排頂唔順 點搞好

決定死返去7-2練下D船同儲下料升左上105先
隻隻100好鬼難打

卡關無非幾個原因
一係命中唔夠大炮瘋狂MISS
一係冇裝魚雷板比DD轟死
一係無減速飛機瘋狂炸海
一係無輸出因為你等級唔夠

條腰斷左

終於賭到貝爺

玩耐D個POOL自然齊

SR pool好難齊

結論，抽隻歐若拉保全家

平時d油就水浸
依家出齊6船刷經d油倒水咁燒
但係又升到龜咁慢

明明前兩日重成萬油，今日得返2000

不得不承認

開左Lv上限真係會有動力練

啲新船唔係用ssr 黎分級，真係成set獨立出黎。仲要特別用開發dock整，仲唔係肝料地獄。

肝囉
平時咁養生

要刷野冇所謂
有得儲經

萬幾油 咁多

有無得將d咖哩變返做油

有留油既有萬幾油唔奇
但係推哂D 3星之後冇哂油

自從開左11圖之後每日都用500鑽買油
Btw indi同聲望加埋都兩行幾肯出哥倫比亞未

講左常設
可以慢慢黎

好色情

錢 係 換唔到哥倫比亞既真愛

聯動都常設

唔同上次海王星有時效性
今次似係同WOWS買斷左艦船設定
角色就自己設計

11-4真係唔可以打太多
真係幾肝

依隊好奢侈

冇話奢唔奢侈 睇下打咩關
要練等就冇低耗

【艦船紹介】
軽巡洋艦・ベルちゃん
母港に突然現れた小さなメイドさん。かのタイタニックに関する記憶を持っており、本人も「ベルファスト」と名乗っているが…？

次回更新後に開催されるミニイベント「饅頭大作戦」で入手可能！

※SSR「ベルファスト」とは別キャラ扱いになります

嘩屌LOLI貝爺 呢次真係要比錢支持下

課到出為止

BTW，如果小貝爺都有煙既
打兩隻應該無限迴

twitterベルちゃん已經上左top 10
成班痴左線

mini event入手
應該送

送既即刻趕工110左佢

哇屌 真係估佢唔到

果時預告就已經估小貝爺喇

鐵達尼號有關記憶

同船廠

但而家真係驚yorktown三姊妹會出迷仔版

估唔到咁可愛

agree

叫FBI拉我都All in架喇

呢種情況代入去fgo到課金額輕鬆破十幾億啦
運營唔識玩

留名等本子

克里夫蘭可以點玩

見到有小貝又想玩返

Izumo

火雲邪神

來吧

進度差好多下
我玩到齊柏林果陣整唔到就棄左驚

活動會復刻

同埋進度好易追

我都養生左幾個月

佛心活動

鳥海

無聊排啲奇怪隊做演習防衛，拉包爾Ser嘅朋友如果見到依隊，麻煩話一話我知依隊嘢頂到幾多秒

我都有咁樣煩鳩人
放獨角光輝企業 雪風舉高高女神
拖鳩人時間
不過歐若拉應該輕鬆秒

睇落完全唔頂到幾耐 都係兩輪大炮/空襲就沉
明石換約克/飛龍/企業會好少少

獨角換女灶神，企業有兩條血

企業/光輝/飛龍
朱諾/雪風/舉高高

how see?

打人地前排無力魚雷隊開波已經重傷,第二輪魚雷之前都應該打唔死對方一隻
對魚雷隊黎講係福利隊

有歐若拉後輕巡同驅逐既生存力其實好弱
真係要煩人既重巡帶魚雷板+舉高高好過

換左，睇吓點先

你拎個進攻buff自己試下都得啦

飛鷹
開第十二章同困難第八章

痴左線咩

係咁出

點跟

之前開110級果時話一個月後開120級
其實都差唔多

點解唔自己試

仲刷緊新月尼古拉

咁beta服話左一個月後開120級12章咁快出都冇計既
馬里亞納海戰既話應該瘋狂空襲不可避 切合番某個人百度講過12章要極高防空

阿哥嘅天下

3D5是NO.1!!!

牙哥仲未練過

係時候練牙哥

以前有升落

50 0勁定3d5勁

依家應該夠時間升一隻滿技110牙哥

50 0全自身buff 3d5係全體buff，唔同慨念嚟

3D5 buff全隊
50 0單隻最高防空
各有勁既地方

亞特蘭大 3D5兩架應該要升

用得50 0我不如用朱諾?

我諗3D5 + cleveland 都夠

日服又係冇北卡華盛頓T0防空戰列

三隻兄貴防空算啦
今章唔改飛機既話之後日本已經冇空母用

50 0好似差成50防空

防空底座+1 (冇用 )

中途島沉晒

幾時有得出場

換127高平呀

係po
唔記得左防空底座+1

因為根本冇人會用

其實用維修艦防空都好高

裝兩枝金防空上去，一隻頂兩隻

係裝到兩支炮咁解
裝填值 防空值 同防空炮效率唔算勁

玩家: 11章堆自爆二千血咪又係輕鬆清
運營: 咁12章就三千血神風飛機啦

用生命值硬接

浮游飛翔機

混凝土自爆仔重可以同佢對撞
混凝土飛機可以點頂

係唔係要升定三式彈啦?

跟住飛機行, 希望射多次防空炮

而家beta華盛頓已經係道中最強
搞埋呢樣野應該變t-1

日服幾時先出

冇乜興趣用美戰
繼續用返鐵必制胡德約克算

本來刷緊神通
而家係咪等26號之後先刷好D

26號有咩?

應該係順便做活動任
我估

刷普通關有饅頭
而家刷又好似蝕左

盟軍航線

你搞到我又諗番起500周都仲未出神通既日本朋友

你估刷就一定出架咩

而家刷唔出咪連油都蝕埋
有活動刷唔出仲有饅頭淨 好似係

會KEEP住日日玩既自然會刷到
唔肯刷既都會爆油架啦
有咩好蝕

11-4自律係唔係一定要安全海域先得 冇時間手動

後排奶水夠唔掂大型主力咪自律到囉

B勝到安全海域

咁應該唔得 得一隻奶

祥鳳妹妹都得 冇人話一定要明石

得隻獨角 祥鳳未升完

發現呢舊野撳落去會變色
定係已經好耐

未就係
佢預既時間根本多到任刷

?

之前已經有
可能一開始整黎準備D新功能

好重手

咩站？ 澀谷？

新宿

叫個fd去睇下先

如月車站

小心車站 好多 FBI

比咁多錢宣傳但係Twitter繼續卡係49萬

擬人化手機game 玩家數可能最多呢個位

睇返官網講
根本唔洗留油刷
3次高難度，4章最難連埋任

可愛

其實後排副炮個攻速係點計

為左升110慳油要打演習

差唔多姐 11圖唔帶練道中46 帶練54

演習有經?

打一萬戰力每隻艦都一千經左右
後排旗艦mvp三千幾

唔夠高lv自律打安全海域11-4 boss唔穩定s勝

磨住過

想知新手一開始要唔要突好

啲人話要低油耗搞到唔敢突

日服就算啦
唔突得70lv 頂盡去到9圖

未去到就70lv就突

奸商出改

賺左咁多仲想賺埋我地d改造圖

未升滿唔好突
0破低耗隊起碼玩返2個月先玩得起
前期要全力升船lv 唔洗稔低耗隊

入左竹敷ser演習一場都打唔贏

太易練到lv100
慢慢黎啦, 呢度應該冇人會再打演習

拎完兩隻艦已經冇打
仲係上級大將 元帥都冇升

有奶既?

新人就慢慢練船啦
首要目標係先沖上70等 有穩定金箱來源 所以先會提3-4 6船低耗拎多D經
3-4周回可能悶到你棄Game
等你有兩隊80就可以上6圖7圖打上100 之後前路就會好明朗

買買買

珍珍大爆發 子種成大河

之後就開始越來越休閒
每日只打HARD

綾波親生女
最多skin

笠拉幾好玩!

爛B放置等華盛頓

褲鏈

升到80lv我仲未刷過赤城加賀
有冇巴打同我一樣係咁

正常係刷維修箱，十九幾萬個都唔夠用，唔想拆來拆去

你推唔夠阿婆？

新手升lv應該留好耐

暫時有突

做乜撚

可能唔夠兇狠
下次推多幾個廢老

引人post維修箱，我相信我係少箱嗰批

輸你4個

我全部裝冇特登去刷
養生到震

咁多維修箱做乜
5個+10都夠用

我啲箱吃喝嘅副產品

個倉有位咪儲起佢，多左又唔會蝕

係7個

原來我都有37個維修箱 應該至少十幾個係金箱開出黎

維修箱多多都有用
大部分時間都係懶得拆

返正+6好好用

好慘，金箱出維修箱，不過都好過金吊臂嘅

10個開間中2個咁黎,所以我好有印象至少十幾個
金吊臂胡德巴無玩之後應該無人可追得到我
而家15個

拆來拆去真係幾煩
換比第2隻又要撳入去一下先睇到邊隻裝緊

想問下有無咩練左先好d

5月核心商店冇變更

・新機能「科学研究室」追加

「科学研究室」とは、様々な条件を満たすことで「強化ユニット」などの報酬を入手できるシステムです。

◇「科学研究」のやり方について

1. 研究項目一覧から「研究開始」をタップすると、該当項目の研究を行います。
2. 研究は時間とともに進みます。
また、一部の研究は特定の「研究完成条件」を達成したり、資源を消費したりする必要があります。
3. 研究終了後、「強化ユニット」などの報酬が手に入ります。

可以量產紫菜?

限定任務リスト

（一回限り）

8-4をクリア、9-4をクリア、10-4をクリア、11-4をクリア

打唔到

我先All in海王星先

啱啱出左神通
打算推埋11章 有咩要注意+點組隊

巴打有Z46 有齊柏林
平時淨係online造下艦

唔係,係今次活動堆艦用既野

跟番你10章開荒用邊幾隻打囉
11-1同11-3王要帶減速
11-3開始最好都有幾隻105

星期四一下改咁多野

好
減速我淨係知皇家方舟
仲有冇其他

打11-4好過打11-3

doy

後排2號位都要帶埋消火器
打王冇aurora就上海媽
波特蘭110繼續無敵
神通你未滿技冇得打雷擊隊秒王
其實有兩隻奶你道中咩都得
二千血自爆自己諗帶咩炮打

約克公爵or任何航母用818魚雷機

日版有818咩

其實滿技神通凌波雪風係未可以11-4秒王

呢d野遲早有

肯定係你死先

咁用返國家隊打算

雷擊唔岩過度活躍症既Boss 就算上光輝盾你都貼唔到臉
後排大炮幾下就殺到既野仲放咩雷

諗緊doy+方舟鎖停佢之後就6下雷

用隻威奇塔射撚死佢
其實海倫娜都幾高傷
打boss北宅威奇塔5-6萬 海倫娜4-5萬

打完11章
之後重要諗點樣全破真係好頭痛

個個都打哂11章
依到係唔係番我未打

要有油 all+10裝 新鮮肝

見到個活動任
而beta就出12章
重唔開始打
就跟唔到㗎喇
今天不走，明天要跑

我覺得你雷之前DOY已經殺左川内

歐若拉海倫娜 識野

我隻歐若拉滿lv但係得5 6lv技夠唔夠用

好快升到姐

隻帳以前比左人玩左陣 宜家要翻黎玩

常駐既驚咩趕唔到

doy差成1.5倍

海倫娜x1.4 差唔多

11-4道中你地點擺
我都係要3+2

依隊打幾快下
想壓油又唔怕打得耐就升110再減船

咁都夠力

6戰10分鐘
打埋王就11分半
等升哂110應該再快D

全自律唔撞大型？

我而家照3+3當練艦

全自律
2星主力 > 3星主力 > 3星主力 > 2星主力 > 1星錢船 > 1星主力

唔好彩3大3中夠唔夠打
試過最慘5大1中

成場都得紅色

11-4我刷完安全海域試下隊過關就冇乜點刷

睇剩血我估踩三次大主力應該都OK既
其他種類既紅點都唔太驚 留返中型等0彈打應該OK
但係如果太黑仔雪風係咁著火會死都唔定

出左哥倫比亞，刷埋川內就可以返轉頭繼續刷9-2

11-4我而家前排剩係放雪風 已經又夠坦又夠傷 痴線

21張113仲未撈到

應該就出長門 according長門畫師個微博

增加燃燒傷害就好笑喇?

加大榴彈爆發範圍，延長燃燒時間同增加傷害

長門應該有個大技既
應該都係SSR

似SR
係咪應該連埋招BIG SEVEN

理論上會有

唔知出12章前刷到未

個畫風

似h動

hea得濟

點樣一星期內打到去11-4?

肯打既1 2日都得啦

新手一問:

11章4個圖,大家戰列裝備都用滅火+SG?

個個都O嘴

11-1 2同一隊都算順利
去到3 boss應該係對面D魚雷太勁前排唔多頂到
最後都係要手動

其實點解轟炸機SB2C評價高過BTD?
同埋想問好耐 飛機數值 威力同機關砲又有咩用？

轟炸機個威力無用 係睇航彈 跟住d人拆包睇每個航彈ge實際威力 btd所有航彈傷害加埋=66%sb2c
魚雷你可以就咁睇佢個威力分傷害高低 機關槍都係 拎黎防空打敵人d飛機

個威力冇用唔洗睇 要睇粒炸彈
機槍係飛機對飛機專用
就算唔係戰鬥機都會有機槍可以防空
同戰鬥機唔同既就係唔識自動起飛攔截 要空襲先用到支機槍

SB2C有兩粒500 一粒2000總傷會勁過BTD既兩粒1600

打一堆就用SB2C
打細目標就用BTD

如果架空母轟炸機唔勁可以用BTD堆航空值

仲以為睇炸彈加減數
聽講德國佬飛機機關槍打到船？

咁fake
幾架btd +10

祥鳳改用咩轟炸你知道未?
唔係SB2C亦唔係BTD

冇問題架 就算低傷D都有佢既用途
我都升左3架
不過正常人都係玩大炮 唔會用到咁多btd

用緊BTD+火炬拖慢個cd
11章用彗星會唔夠力 用sb2c會好d

無所謂ge反正除左通用其他紫菜後期肯定多出黎

飛機 防空 魚雷紫菜多到仆街

雪風彈幕有魚雷 建唔建議裝枝彩雷

肯定唔會死咪雙彩雷
有可能死就入血裝

咁裝單枝先
其實係冇咁多

聽日超多野玩了 有聯動有12圖有120lv慢慢升

其實所有野裝單支已經夠 多數都要帶翻個維修箱/滅火桶

要唔要睇多次公告

原來講緊Beta服

新增裝備：三聯裝410mm主炮、三聯裝381mm主炮、三聯裝152mm主炮、三聯裝203mm主炮、三聯裝203mm艦炮、雙聯裝40mm博福斯STAAG、雙聯裝100mm高炮(重櫻)、雙聯裝100mm高炮(自由鳶尾)、雙聯裝550mm魚雷發射器、三聯裝550mm魚雷發射器、94式高射裝置、高性能防空雷達、高性能舵機；

多左一堆裝備
似係要研發出黎

其實SG比前排定後排好
我成日覺得好似曬左個位咁
如果放SG既 應該擺係咩type 既艦好

除左DD同空母都最好放一個

全部....連魚雷都MISS

後排 而家已經係高難度變左僅此白彈 金火控(兩樣日版都未有) ge輸出裝

應該係堆新艦原本係身ge裝

呢個講打自爆船 一張圖睇曬

其他每部都放定一隊一個？

輕巡重巡戰艦每架都要一個

miss左日服黑暗界個skin

sg搭個維修箱咁？

輕巡可以唔洗wo 不嬲命中都高 同埋多數都係平滑dps就算miss一下都唔會好影響 唔似得d魚雷大砲咁

主要加回避

得個15機動 多數輕巡原本大概100到
唔會夠你落維修箱好
比重巡就得

因為冇野好裝, 前面都係維修+SG,

但係冇咁多SG.......
所以都係維修+防火/防雷板

但係我自己試落維修箱加魚雷板會死快過sg魚雷板

唔好彩姐

之前都試過幾次
維修箱+滅火筒
SG+滅火筒
小海狸+滅火筒

3種個差別都幾大
之後我輕巡就全部帶SG/小海狸

聽日更新完好似HARD核心3倍

而家委託咁 油其實係唔係變相少咗

不嬲你無乜油果時就無大油田

當你多到買糧都洗唔哂果時就一晚3,4個大油田

呢個另一回事
我講日常委託冇咗好多油

分薄左

不過對我無乜影響

可以買少幾次咖哩

限時活動“饅頭大作戰”
活動時間：4月26日維護後~5月10日維護前
活動期間，通關通常海域以及完成活動任務都可以獲得相應數量的“饅頭”
集齊一定數量的“饅頭”後，可以獲得SR艦船“貝爾醬”
“饅頭”的累計獲得數可在活動介面內確認
#獎勵的領取時限為2018/05/17維護前
活動限定任務列表
(僅限一回)
8-4通關、9-4通關、10-4通關、11-4通關
(每日可做)
25回勝利、boss艦隊5回擊破
限時複刻活動“36年級Z組23老師”
複刻時間：5/1 0:00～5/31 23:59(JP)
活動期間完成活動任務，可獲得Z23皮膚
#活動任務將在5/1～5/10每日逐個開發
#請到學園內點擊頭上有“！”的迷你角色領取任務
任務列表
1.S勝利10回
裝備2回強化

2.委託2回
演習2回

3.任意艦2隻退役
每日挑戰3回

4.戦術教室2回
艦5回強化

5.任意敵20隻撃破
後宅食糧10回補充

6.困難海域2回
裝備箱1個使用

7.boss3回撃破
戦術教室2回

8.S勝利10回
裝備5個廃棄

9.建造2回
任意艦2隻退役

10.裝備2回強化
委託2回

[更新功能]
新功能“研發碼頭”追加
“研發碼頭”為，完成“研發任務”即可入手“特別計畫艦”，並且可在內對其進行強化的新功能
本次更新後將實裝下列6艘“特別計畫艦”

軽巡洋艦'涅普頓'(cv.井澤美香子)

重巡洋艦'伊吹'(cv.福園美裡)

重巡洋艦'羅恩'(cv.佐藤聡美)

重巡洋艦'路易九世'(cv.瀬戸麻沙美)

戦艦'出雲'(cv.上田麗奈)

戦艦'君主'(cv.沢城みゆき)

#以上艦船的CV實裝將在5月上旬一併實裝
研發碼頭的使用方法介紹

1.當滿足“特別計畫艦”的研究開放條件時，即可進行艦船研發

2.在研發碼頭畫面對“特別計畫艦”進行選擇後，研發開始

3.研發過程中，會有相應的每日研發任務，通過完成每日研發任務推進研發進度

4.當研發進度完成後，即可入手“特別計畫艦”

#研發過程中，點擊研發中止按鍵以後，該艦的研發會暫時中止
其研發進度會被系統保存，並不會被清除
同時只能進行一艘船的研發工作
研發開始後，24小時之內不能變更研發物件
關於“特別計畫艦”
通過研發入手的“特別計畫艦”和通常艦船所不同，稀有度用“特別計畫(PR)”來表示
“特別計畫艦”在研發碼頭的強化介面中通過消耗該艦船的“強化單元”來進行強化
#“強化單元”根據“特別計畫艦”的不同而種類不同
#“特別計畫艦”不能使用布裡來進行突破
#“特別計畫艦”雖然和通常艦船不屬於一個類別，但也會影響圖鑒達成率

新功能“科學研究室”追加
通過滿足各種條件，可在“科學研究室”內獲得相應的“強化單元”

“科學研究室”的使用方法

1.從研究專案一覽內點擊“研究開始”後，可開始當前專案的研究

2.研究將隨著時間的經過而進展
某些研究需要完成特定的“研究完成條件”，也有些需要通過消費資源才能達成

3.研究結束後，可入手“強化單元”

#其他的細節，可在“科學研究室”的畫面內通過點擊“説明”選項來查看
主介面內一部分按鍵變更&追加

主介面內的“學園”按鍵變更為“母港”按鍵
“學園”和“後宅”功能可在“母港”介面內查看並使用

主介面內追加新按鍵“研究”
新功能“研發碼頭”和“科學研究”將可在“研究”介面內使用
“輕型建造”追加常駐建造

SSR軽巡洋艦'蒙彼利埃'

SR軽巡洋艦'丹佛'

R駆逐艦'夕暮'
商店內追加新皮膚(常駐)
新皮膚追加：

白露'ご注文はギョライですか？'(請問您今天要來點魚雷嗎？)

夕暮'見習いはメイドさん！'(見習生是女僕！)

綾波'ROCK'n KIJIN'(搖滾鬼神)

複刻皮膚追加：

光輝'終わらないお茶會'(沒有終止的茶話會)

雷'サクラブレイク'(櫻花小憩)

電'バニラプリン'(香草布丁)
'俄克拉何馬'、'不知火'追加改造
後宅追加限時傢俱“巨大的鯉魚旗”“粽子椅”“粽子睡袋”“鎧甲人偶”
販賣時間 4/26維護後～5/9 23:59(JP)
購買部複刻追加“裝備外裝箱(複刻)”
販売期間 4/26維護後～5/9 23:59(JP)
#“裝備外裝箱(複刻)”能入手的裝備外裝，請在購入畫面的“詳細確認”內查詢
後宅食物“魚雷天婦羅”變更為“粽子”
角色物語追加

赤城 'ヒガンバナの戀'(彼岸花之戀)

克利夫蘭 'ナイト&アワード' (騎士與獎勵)

將上記艦船設定為秘書艦並點擊後即可領取角色物語任務

[CV追加]
通常cv：

'拉德福特' cv：伊瀬茉莉也

'傑金斯' cv：伊瀬茉莉也

'丘比特' cv：高柳知葉

'夕暮' cv：朝日奈丸佳
改造cv：

'彗星改' cv：鈴木みのり

'新月改' cv：鈴木みのり

'綾波改' cv：大地葉
皮膚cv：

'光輝'：終わらないお茶會' cv：雨宮天

'企業'：トナカイ・マスター' cv：石川由依

'綾波'：宵闇待ちの魔女' cv：大地葉

'綾波'：ニコニコ' cv：大地葉

'雷'：サクラブレイク' cv：荒浪和沙

'電'：バニラプリン' cv：加藤英美裡
新增通常cv：

'貝爾醬' cv：堀江由衣
新增皮膚cv：

'綾波'：ROCK'n KIJIN' cv：大地葉

'白露'：ご注文はギョライですか？' cv：篠原なるみ

'夕暮'：見習いはメイドさん！' cv：朝日奈丸佳
[核心增量活動]
活動時間：4/26維護後～5/5 23:59(JP)
活動期間內，困難海域內的核心入手為平時的3倍
核心商店商品補充
5月份的核心商店內的商品同4月份
(交換可能的次數重置)
5月份追加簽到艦船 驅逐艦“若葉”
戰鬥確認畫面內追加“陣型選擇”和“自動戰鬥切換”按鍵
在戰鬥確認畫面內，可進行陣型的選擇和自律戰鬥的on/off的調整
[修正]
一部分臺詞的疏漏修正
一部分UI，說明文，細微修正

八卦搵到段片嘅source節錄：

睇落去好似係用第2 D料既建造咁

睇黎個動畫畫風都只係做下個廣告
不過真係動畫化就好

日常搞笑治癒ok

Agree
唔好有咩大故事線
13隻日常番就得

冇去BETA服測試一定出事

用資源(錢)開任
多左個日常任(例如軍事委託5回)
完成有報酬(新強化素材,改造圖,心智)

艦C

更新咁多野肯定好多bug

艦c動畫同劇場真係....

航線做泡麵番都好

真係驚慘遭動畫化

感覺打好耐

都係要刷11章 冇所謂啦

同平時event堆日常任一樣

為左LOLI一定要肝

我充滿力量

今晚既我同平時唔一樣

少見到而家都未有更新

平時會報告進度

睇黎好多bug

延到8點

會唔會打唔切hard

冇beta服試bug係慢D

120個鐘

任務全部未做呀

3個鐘點會唔夠時間
3次7-2，6次每日

如果唔再延就係啦

尋晚打曬

新船數據

多25%迴既輕巡

高性能對空雷達T0： 100防空 受到伏擊概率減少12%
高性能舵機T0: 40機動60耐久 每20%秒30%概率觸發2秒完全回避

神裝

出雲如果打到自爆胡德就898

海王星姐係上位版鳳凰城
伊吹2下預裝填魚雷
重要2個技都係魚雷技

胡德可以loop快D
BTW，出雲+胡德

呢種彈幕唔擺旗艦無意思

以D裝太過份呀
應該都係彩裝

又多一隻減速艦了

睇下彈幕咩先喇
BTW，應該睇架君主
減速彈幕應該好勁
3減速應該可以停到架艦

40機動 加埋小海狸35
重巡又變勁了

舵機應該會變左多多都要既野

方舟再用埋818疊唔疊到?

刷經航線
營運迫你升艦

整架海王星
皇家巡洋艦打300萬經驗、10張T2、5張T3、20000金、5粒膠、8次科研

仲要限定巡洋艦

咁整戰列先 用戰列圖

君主個彈幕係公爵咁 出雲就胡德咁
比數據條友講
減速唔洗多 其實一架818/方舟/彈幕一下已經夠

咁勁應該得一個 好似beta個d高性能火控咁

BTW，出雲易燒真係囉WOWS黎玩
兩下就著火

之前隻3式彈仲未有十級數據？

研發得既既應該唔只一個喇
可能成本好高

紅染換個個?

定講緊霧島?

係霧島

北卡+防空雷達應該完全唔洗care防空問題

日服冇北卡

未實裝姐

有更新喇

300萬經
大約係3架前排係11圖打800幾戰 唔計MVP

300萬會唔會太多...

邊有油 睇嚟想逼人買油

即係研發一隻艦要做一大堆前置任先

開新PO?

一場10分鐘，差唔多要140個鐘
重要有6架

皇家容乜易吖, 隻隻都咁好用

佢個樣似要同艦種
即係淨計巡洋/戰列？

12圖 差唔多無自爆 超多飛機
華盛頓showtime

睇黎日服會出華盛頓先

應該係
戰艦就輕鬆，大把野刷
巡洋未順手升小貝爺

戰艦拎到MVP都好
巡洋真係喊出黎

6隻分別係
日戰
英戰
日巡洋
英巡洋
美巡洋
德巡洋
(好似係

每邊300萬

講到尾 六隻你會整邊隻先

經唔係問題 將堆舊船升上去順便堆經
問題係冇油

擺明比你慢慢陣 幾好啊 有個目標係到好過撈

伊吹幾靚
但係日本巡洋艦

立繪黨揀海王星

又出一堆新船
幾時先練得完D技

咁我先整羅恩

日本 德國計埋驅逐既話 成件事即刻唔同哂